中國殲轟柒插水

直插

完美擊中目標，贏國又贏

神風敢死隊

神風

missile

又然

專登插畀美帝睇打擊佢地士氣

中間9秒去左邊

勁，諗都唔諗就插落去，鬼佬見到一定畀佢拋窒！

殲轟柒廢到 機師唔洗救機一早彈走咗

又贏

轟呀

或成最大羸家

彈唔出